Netflix兩個使用者用，咁即係用同一個電郵同密碼登入？

Netflix兩個使用者用，咁即係用同一個電郵同密碼登入？

有冇得set其他使用者冇得登入自己個畫面？例如冇得睇我的片單

如果冇得set 咁點樣防止啲兒童入其他使用者睇啲18+電影？

Sorry for 1999 and thx

係
冇